徐睿知22吋腰成焦點壓力大 Lisa@BLACKPINK、子瑜螞蟻腰超震撼

徐睿知近日因出演韓劇《雖然是精神病但沒關係》而人氣急升，除了她的巴掌小臉成為熱話外，她一條只有22吋的纖腰亦備受討論。不過徐睿知就表示這反而令她壓力大，希望網民能停止討論。除了徐睿知外，BLACKPINK Lisa和少女時代允兒等都擁一條螞蟻腰，究竟誰的腰圍幼得最驚人呢？

徐睿知自小練習芭蕾舞，擁有完美好身材，手腳纖幼的她身高169厘米，體重卻只有43公斤。而徐睿知在《雖然是精神病但沒關係》中穿上多套華麗衣服，突顯她的筆直長腿外，只有22吋的纖腰更是震撼劇迷，紛紛留言表示「內臟要放在哪？」。螞蟻腰成功登上熱搜，徐睿知坦言雖然感謝但壓力非常大，她通過公司表示希望大家能更集中在她的演技上。

Lisa

徐睿知真係好靚好靚好靚

我鍾意肥美D

以為有rose..

係有彩英

米玩啦cfu

apink娜思

子魚

請夏

d內藏點擺

允兒

又係熊

Clara

徐 正呀.....好有味道吸引力
同其他無得比.....
劇中瞓係床到真係引死人

Ching有d性上瘾...

好掂
有冇睇過套劇
我M底 好中意佢呼喝人個個態度語氣

有冇再肥美啲

超正！！！！

勁正

好正

超勁爆正！！！

不了

定延嘅小腹有自己的魅力

戒定延未

衰太矮

禾女人

好Fit

戒唔甩

Ching有病了

魚真係屈咗機

定延強迫症

唔整容嘅話真係日日J

細細粒易抱起

Mina 18吋

腰同盤骨比例好好呀

好得人驚

第一張

魚仔很正

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #移民走資 #國際戰線 #快閃文宣 #取回強積金 #馬格尼茨基人權法

好撚屈機
好想捉住佢條腰後入

推 你若放棄 誰衛我城

呢種乾瘦身型 除哂一定乜都無 好似o靚仔咁

做人均真啲 係17.9

超正超thicc